遊行派寶礦力，有無得諗

講到5大訴求其中1個，送你一罐寶礦力。
罐裝6蚊，派1000罐，成本6000蚊。

作用
1.令市民唔好忘記5大訴求
2.若果有記者採訪，可以幫寶礦力宣傳，亦都比到壓力CCTVB

你冇去過遊行?

點解咁講

咩鬼都有得派
你唔講今次都一定有寶礦力

大把人行果陣都去7仔ok 買啦

覺得可以借機宣傳下

咪搞啲咁嘅嘢呀！畀位獻世派話啲人有著數先遊行

我去咁多次都有人派寶礦力
港豬

有心嘅就自己買去遊行啦！

Sorry，可能我通常中間插入去，未見過